我是隸屬市政府環境業務課的小川

由於先前的地震與政府的要求，現在正在實施東日本全地區的放射線指數全面檢查。

於是還請您協助我們檢查各住宅室內空氣以及自來水當中的放射線物質含量。

檢查的設備我們已經準備好了。用這個放射線測定器大約一分鐘就可以完成了

明左

點用架

Seed?

按門鐘.jpg

痴線猖狂到呢